朋友變情侣真係好難

就算你鐘意個個人
你都唔敢講出黎
因為你驚會搞亂個朋友圈
佢拒絕你之後大家見到面會尷尬

而且 你覺得佢太好
自己根本襯唔上佢

一開始鍾意就返唔到轉頭

但可以控制住自己唔好講出嚟

可以唔講，但一路壓抑住自己嘅感覺，一路同佢相處會好辛苦

如果真的太好

唔由朋友開始咁點開始

完全唔覺有問題 咁係咪都一定由朋友做起架啦

我就係壓抑唔住 表左白 瀨野 好後悔

一樣，不過做左而後悔好過無做而悔

如果係咁嘅話，早啲了斷對自己會好啲

有時也懷念那交心的對話，但再給我一次機會，我同樣會幹，不然到死你都會後悔

其實好難完全唔由朋友做情侶就真